電視劇電影做就兵仔文化

係劇裏面，男方無條件為女方付出，不斷追同傷害自己，就會感動到對方，成為一對。而女方則受百般荷護，唔駛付出。

但其實大家都知呢d野係唔撚work，男人(港男)以為做兵有一日可以扎職，女人(港女)就覺得男人為自己付出係理所當然。

幻想：
男附出 有收獲 溝到女

現實：
條女派好人卡 之後比賤男溝話世界無好男人
條仔重係A0 唔知衰對女人太好係無用

真

推